想整無魚翅嘅魚翅湯

利申反對食翅，淨係去飲嘅時候食過，數埋成世人應該食過唔夠5次

好想整酒樓嘅翅湯果種湯黎飲
咁魚翅本身無味，個湯到底用左咩材料令碗野似食緊海鮮？

有聽過話用雞湯？

粉絲代替

整碗仔翅咪得LO

你當呢度facebook?

你有冇食過
唔係碗仔翅果種
清湯黎

佢又唔係講私事，八卦野
呢個題目開係飲食台都好正常下話

問緊個湯
唔係要個翅

雞湯加火腿

想睇下有冇中廚巴打答到

有冇食譜

主要應該係雞湯底

你去買盒雞湯加d鹽糖雞粉 打個獻加老抽上色咪就係翅湯(走翅)囉

跟本應該開呢啲po
好過啲是日靚

個湯有雞 有豬骨 有金華火腿好多料架

上網大把，我自己就會落罐頭鮑同火瞳（金華火腿一種）
其他同煲雞湯冇乜分別

上網有但唔知邊隻係本地酒樓用開嘅

係呢啲了
原來有片
唔該晒

你自己煮唔會到酒樓recipe
但係你煮小量，budget可以的話用d 高檔小小嘅火腿
出黎嘅香味絕對正過酒樓
加一隻罐頭鮑魚可以增加個湯嘅厚度同香味
有d 膠膠地咁，但係想要水d 就唔使加

點解連兩舊骨都要出水？
出左水唔怕之後煲湯無咁濃味？

你覺得上面個youtube片果個做法近唔近

用魚翅瓜代替

一定係金華火腿
配新鮮雞絲

段片用左金華腿⻣
應該會平好多

細個睇過美心食譜 但唔記得咗了